export const questions = {
  DROOP: {
    questions: [
      {
        question:
          '¿En qué momento se realiza la AUTORIZACIÓN DE LA CARGA DE TRABAJO (única respuesta)?',
        options: [
          'Al momento de realizar la recogida',
          'Desde el Check point Descargue ruta Nacional',
          'Al momento de FINALIZAR el checkpoint Asignación',
          'En la calle cuando estamos entregando',
        ],
        correct: 2,
      },
      {
        question:
          '¿Porque opción de la TIM realizarías efectivas estas recogidas? UXU?',
        options: [
          'Opción 7 Recogida efectiva',
          'Opción 10 Recogida AGW',
          'Opción 11 Recogida UXU',
          'Opción 5 Liquidar Guía]',
        ],
        correct: 2,
      },
      {
        question: '¿Que es una recogida FC?',
        options: [
          'Recogida a un corporativo con autorización para cargar a la cuenta',
          'Una recogida donde el remitente nos cancela el flete, en el momento que recoge',
          'Un dinero que el remitente nos debe de cancelar por concepto al valor del producto',
          'Todas las anteriores son correctas',
        ],
        correct: 0,
      },
    ],
  },

  'ALIADOS GOO': {
    questions: [
      {
        question: 'La EIE debemos colocarla Cuando?',
        options: [
          'Cuando Llegamos a la terminal',
          'Cuando Visitamos el destinatario y se presenta una novedad',
          'Cuando voy a entregar la unidad a NYS',
          'Ninguna de las anteriores',
        ],
        correct: 1,
      },
      {
        question: 'Cuál es el proceso de legalización para un aliado goo',
        options: [
          'Sigo reparto - Autorizar - Imprimir',
          'Entregas II - CSR-Despachos',
          'Sigo Legalización - Pendientes - Efectivas - Fallidas',
          'Todas las anteriores',
        ],
        correct: 2,
      },
      {
        question:
          'El aliado goo cuando termine todas sus entregas y recogidas, se debe acercar a legalizar al punto droop más cercano de su casa',
        options: ['Verdadero', 'Falso'],
        correct: 1,
      },
      {
        question:
          'Cuando se entrega el chaleco a un aliado goo se debe firmar un documento o un acta.',
        options: ['Verdadero', 'Falso'],
        correct: 0,
      },
      {
        question:
          'Cuando a un aliado se le extravía la mercancía o es hurtado, se debe diligenciar un formato de pérdida y enviarlo a seguridad para su respectiva investigación.',
        options: ['Verdadero', 'Falso'],
        correct: 0,
      },
      {
        question:
          'Cuando un aliado trae novedades, Cuál es el Equipo estado que se le debe asignar',
        options: [
          '996 reexpediciones',
          '997 tránsito',
          '999 plataforma',
          '993 aliados Independientes',
          'Todas las anteriores',
        ],
        correct: 3,
      },
      {
        question:
          'Cuál es la Herramienta de consulta de un contralor goo para visualizar si un aliado está activo o no',
        options: [
          'Monitor Goo Reexpediciones',
          'Monitor Goo Aliados',
          'Stock Entregas Pendientes',
          'Todas las anteriores',
        ],
        correct: 1,
      },
      {
        question: 'Como se desactiva a un aliado.',
        options: [
          'Monitor Reexpediciones -Desactivar-Enviar Correos a DDHH',
          'Monitor Aliados Goo - Enviar Correo a Coordinador de zona',
          'Monitor Aliados Goo - Enviar Correo a DDHH',
          'Desactivar-Motivo',
          'A y C son correctas',
          'C y D son correcta',
        ],
        correct: 5,
      },
      {
        question: 'Quien le asigna las rutas a los aliados independientemente.',
        options: [
          'Coordinador de zona',
          'Contralor Red aliados',
          'Jefe de producción',
          'Jefe operaciones Am',
          'Gerente Regional',
          'A,B y E son correctas',
          'C,E y A son correctas',
          'A,B y D son correctas',
        ],
        correct: 7,
      },
      {
        question:
          'Por qué medios se pueden legalizar los dineros recaudados durante el día.',
        options: [
          'Efectivo',
          'Consignación al banco Davivienda',
          'Consignación a Bancolombia',
          'Consignación AV Villas',
          'A y D son correctas',
          'A y C son correctas',
          'Todas las anteriores',
        ],
        correct: 4,
      },
      {
        question:
          'En el momento de legalizar a los aliados independientes estos deben quedar totalmente sin recogidas y entregas en el aplicativo, y mostrar el dispositivo al contralor Red aliado o el que haga sus veces.',
        options: ['Verdadero', 'Falso '],
        correct: 0,
      },
    ],
  },

  REEXPEDICIONES: {
    questions: [
      {
        question: '¿Cuál de las siguientes opciones son tipos de rutas?',
        options: [
          'Cuenta corriente, mercancía, Flete pago',
          'Aprendizaje, mejoramiento, Diferenciadora',
          'Local, doméstica, nacional, reexpedición',
          'Ninguna de las anteriores',
        ],
        correct: 2,
      },
      {
        question:
          'Si la unidad viene con dirección de entrega de un Aliado Droop como se ingresa la unidad al sistema.',
        options: [
          'Asignar con checkpoint de asignación al equipo aliado',
          'Aplicativo goo opción más traslado',
          'Aplicativo goo recibir en punto Droop',
          'Ninguna de las anteriores',
        ],
        correct: 2,
      },
      {
        question:
          'Cuantos días hábiles tiene el reexpedidor para legalizar las guías efectivas y los dineros.',
        options: ['3 Días', '8 Días', '2 Días', '5 Días'],
        correct: 3,
      },
      {
        question:
          'Las guías asignadas al reexpedidor por cual aplicativo se pueden visualizar.',
        options: [
          'Sigoo legalización',
          'Sigoo reparto',
          'Monitor Goo',
          'Ninguna de las anteriores',
        ],
        correct: 2,
      },
      {
        question:
          'Al momento de dar fecha de entrega las guías de los reexpedidores los pasos a seguir son:',
        options: [
          'Entregas II - reexpedidores',
          'Reexpedidores - Entregas II',
          'Reexpedidores - Entregas - Legalización - Entregas II',
          'Ninguna de las anteriores',
        ],
        correct: 2,
      },
      {
        question:
          'Donde puedo ver las guías próximas a vencer por cps y vencidas',
        options: [
          'Por Qlik Sense tablero de reexpediciones',
          'Por intranet',
          'Monitor goo y Reexpedidores 2.0',
          'A y B son verdaderas',
        ],
        correct: 3,
      },
      {
        question:
          'Donde puedo visualizar el dinero total que nos debe el reexpedidor por guías que ya tuvieron conectividad por el reexpedidor',
        options: [
          'Por intranet reexpediciones pendientes',
          'Por Qlik Sense',
          'Monitor Goo',
          'Ninguna de las anteriores',
        ],
        correct: 0,
      },
      {
        question:
          'Cuál es el proceso que seguir cuando el reexpedidor nos trae unidades fallidas',
        options: [
          'No se hace ningún procedimiento',
          'Se asignan al estado 996 se legaliza como fallida en el programa de reexpedidores 2.0 posteriormente se envían a NYS',
          'Se asignan al estado 999',
          'Ninguna de las anteriores',
        ],
        correct: 1,
      },
      {
        question:
          'Si el reexpedidor tiene novedad de cartera a quien se le informa ',
        options: [
          'Gerencia',
          'Jefe De producción',
          'Coordinador Regional de Redes',
          'Todas las anteriores',
        ],
        correct: 3,
      },
    ],
  },

  SERVICIOS: {
    questions: [
      {
        question:
          'Las siglas que identifican los productos:¿Mercancía – ¿Radicación de documentos - ¿Firma de documentos – ¿Paquete, en su orden son?',
        options: [
          'CC – RD – CT – PAQ',
          'FCE – MCIA – CM – FD',
          'FD – PAQ – RD – MCIA',
          'FD – PAQ – RD – MCIA',
        ],
        correct: 2,
      },
      {
        question:
          '¿Es la Ruta que se realiza entre terminales Coordinadora, Origen – Destino? ¿Se realiza con vehículos de alta capacidad como tracto camiones(mulas)?',
        options: [
          'Ruta de reexpedición',
          'Ruta Nacional',
          'Población directa',
          'Ruta Domestica',
        ],
        correct: 1,
      },
      {
        question: '¿Cuáles son las funciones del empaque?',
        options: [
          'Proteger, contener',
          'Conservar y facilitar la distribución',
          'A Y B son correctas',
          'Ninguna de las anteriores',
        ],
        correct: 2,
      },
      {
        question: '¿Unidades que se mueven por fuera de las bandas?',
        options: [
          'Exhibidores, varillas, bultos',
          'Cajas y baúles',
          'Persianas, autopartes',
          'A y C son correctas',
        ],
        correct: 3,
      },
      {
        question:
          'Son algunas de las condiciones para realizar de forma correcta un arrume en un vehículo de ruta nacional:',
        options: [
          'Iniciar el arrume de piso a techo y de pared a pared',
          'Las unidades de empaque deben entrelazar como “ladrillos” para generar resistencia en el arrume y evitar su movimiento en el transporte.',
          'Los huacales, cuñetes y canecas por su peso y la resistencia del empaque son base de arrume',
          'Todas las anteriores',
        ],
        correct: 3,
      },
      {
        question: '¿Qué es un Rotulo? “Única respuesta”',
        options: [
          'Es la identificación de la unidad y lo realizan principalmente los clientes de FP y FCE. Contiene los datos básicos del envío',
          'Conservar y facilitar la distribución',
          'No es necesario en la logística',
          'Ninguna de las anteriores',
        ],
        correct: 0,
      },
      {
        question:
          '¿Los clientes corporativos y de contado tienen los siguientes fletes?',
        options: [
          'RD -FD',
          'FP - FCE – CC – AS',
          'RCE – CT',
          'Ninguna de las anteriores',
        ],
        correct: 3,
      },
      {
        question:
          '¿Es el proceso de lectura dentro del ciclo del servicio realizado a la etiqueta inteligente o a un código dummy asociado, para garantizar el control de ubicación de la unidad?',
        options: ['Toque', 'Clasificación', 'Control ', 'Checkpoint'],
        correct: 3,
      },
    ],
  },
  // Terminales: {},
};
